有無人做過美心月餅工廠

想問下點辛苦法？
大約做d咩

Dse 年經

戇鳩仔先返

年經

辛苦濕9工一份

完

上年番過
朝朝5點鐘起身
晚晚10點前會瞓著左

庇護工場

識人就有好位做
P.S返夜 晚晚訓

上年做過，做到成隻狗咁都先得42蚊粒鐘，7點半開工做到5點，中途除左得食飯半個鐘外無停過 真係狗也不屌

幾辛苦

DSE仔 有咩工好返

唔好做

做Gym 咁

垃圾工狗也不屌